[TG]失眠負能量group

平時冇途徑釋放負能量唔緊要
歡迎入黎放下你的負能量

推下先

輕輕一推

推